[ARPG+SLG] 《ALAZ 天翼之戰》 (1)

韓國首款華麗戰略動作手遊《ALAZ 天翼之戰》遊戲展示影片：

《ALAZ 天翼之戰》是一款結合『ARPG+SLG』的遊戲作品，世界觀圍繞在『天』與『魔』如何在對立中為了守護家園轉而團結對抗龍族，所以玩家在遊戲中除了能體驗到驚心動魄的動作戰鬥畫面，還能以獨創性360度3D視角方式展開要塞攻城戰，非常考驗怎麼將手中的英雄特性作最大的發揮，玩家可以化身領主，在展開難以預測的奇襲攻城以外，建築屬於自己的堅固領地，用自己的力量保衛家園！

《ALAZ 天翼之戰》還有另一個特色玩法，玩家可以透過十種職業與上百位來自天族、魔族、龍族、蛙人、獸人與白貂等不同種族英雄，量身打造領主陣容。另外，我們也和營運團隊一起規劃專屬台港澳地區的遊戲內容，像是將加強新手英雄的絕招視覺效果；將特定英雄在要塞戰、競技場中增加特殊屬性，以及專屬主城任務、大型公會戰等內容，請玩家們敬請期待！」

玩左一陣都唔錯

有冇人開公會

乜撚野叫ARPG+SLG?

點解有時打打吓普通關卡 會有人亂入嘅？

鬼知咩 個網咁寫

OK好玩

大家揀咩族
我揀左天

以前AION都係玩天族

之前投票6成幾揀魔

揀左魔
隻game勁撚多野要農

多野過天堂2咁

玩補師 3隻跟班 2補1盾

開始卡關

抽唔到6星

玩到7就卡了

好少人玩

見啲人成身5星裝。點做到

想入

加左 我叫一號射手

Sorry 巴打 塭唔到你 你可唔可以加我

原來係魔族 加左巴打 id:無敵既聖衣

使唔使刷首抽架?

賣號,魔族,32LV 牧師

有6星紅武，多件5星武
有隻6星紅英，多隻隻5星英
仲有成1萬3石, 可以4次10抽
棄GAME 500蚊

唔勁,仲有好多課長仲勁

呢個ACC可挷電話

咁樣要課幾多先有咁勁

得27lv收唔收

千靚左右
BTW呢個已放多謝各位

有個差DD 冇課 天族 弓手 30LV帳 有6星英同武 平放
200蚊

留明 down緊一陣玩

要首抽?

想收隻6星英玩下 仲有冇？

賣左LO,
如果你想玩,我開多個黎抽
TG我

已申請公會。 求批

傳記隻龍好難打

係公司試左一陣，可以成隊人一齊出去亂咁舞好似幾撚正 但係咪勁食時間

我係覺得啲隊員難升lv

檸登咁小人玩？

你幾lv

岩岩15,打關拎唔到3星掉低左唔得閒玩住
係咪應該升下D裝先?主角係拳,抽到隻6星又係拳
仲有兩隻5星,一拳一戰士 3星莉莉就一定入隊,
但好似唔夠力,打唔到3粒星,有掛過機升升D LV,
但都係過多一兩關又3星唔到

升升啲裝先

仲有冇檸登公會收新手